星期一 10:30 開始 youtuber ming仔係節目入面出黎見大家

大家記住開電視睇港台電視

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Go back to Canada, you freaking CCP dick-sucking hoser

睇港台